【華明邨毒狗案】 一星期十狗中毒亡

由4月開始至昨日
華明邨已經死左十隻狗仔

佢地毒發果陣都係四腳伸直
張開雙眼但雙目無神 不斷抽筋
半小時後就身亡

其中一隻遇害狗仔: 松鼠狗 安力史

呢個咁高危既時間 大家盡量唔好帶狗狗落街
我都明好多狗仔落慣街
突然唔落係唔得

但系記住落之前
要幫狗仔戴口罩
以免狗仔食到或者索到毒藥
盡量拖住繩行
番到屋企之後 一定要洗乾淨手手腳腳

希望大家見到呢個消息
盡快通知有養狗既人

蘋果報導

可憐

系你老母

系你老母
和興體育館出面成條都係狗屎路

不過要死既應該係d 主人唔係d 寵物

最衰都系啲不負責任既狗主
同埋落毒殺狗既凶手
先會引致呢件事發生
狗仔佢地好無辜